{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302481",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛찬들왕소금구이 두정점"
    },
    "text": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店 (맛찬들왕소금구이 두정점)\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞808\\n\n韓食-サムギョプサル , 00:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 120席/部屋:1個（60席） , 3.5cm熟成サムギョプサルの元祖である\"マッチャンドルワン·ドゥジョン店\"は低価格で韓国最高の肉質、最高の味、最高の厚さを誇ります。 3.5cmに達する肉の厚さは肉汁を長く保存でき、柔らかい肉質を感じることができます。 また、2 週間ゼブラを熟成させ、最上のゼブラ味をお届けします。 店内に入ってすぐに熟成肉が並んでいるので、サムギョプサルの状態を直接目で確認して食べることができるので、お客様はマッチャンドゥルワン·ジャブを信頼できます。 切り込みが入った肉は、焼かれる時間を短縮し、柔らかい食感を与え、味付けがすでに肉に染み込んでいるため、他のソースをつけなくてもそのまま肉の味を感じることができます。 また、キムチ土鍋と韓牛クッパにも熟成した肉が入って深みを増します。 韓国産の材料のみを使用して最高の味と顧客サービスを提供する「マッチャンドルワン·ドゥジョン店」をご訪問ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店はどこにありますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店は忠清南道天安市西北区斗井洞808にあります。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の営業時間は00:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の席数は何席ですか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の席数は120席です。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店には個室はありますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店には1個の個室（60席）があります。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店のサムギョプサルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店のサムギョプサルは、3.5cmに熟成させた元祖であり、最高の肉質、最高の味、最高の厚さを誇ります。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の肉はどのように熟成されていますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の肉は2週間ゼブラを熟成させ、最上のゼブラ味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の肉はどのように切り込みが入っていますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店の肉は切り込みが入っており、焼かれる時間を短縮し、柔らかい食感を与えます。また、味付けも肉に染み込んでいるため、他のソースをつけずに肉の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店のキムチ土鍋と韓牛クッパには何が入っていますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店のキムチ土鍋と韓牛クッパには熟成した肉が入っており、深みのある味わいを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店はどのような顧客サービスを提供していますか？",
            "answer": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店は韓国産の材料のみを使用し、最高の味と顧客サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、マッチャンドゥル王様·ドゥジョン店は低価格で韓国最高の肉質、最高の味、最高の厚さを提供しており、肉の状態を直接目で確認しながら食べることができます。ぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 699
    }
}